[又唔比保釋, 第幾單?] 17歲男生在公眾地方管有攻擊性武器罪，申請保釋被拒

知專生涉藏摺刀被拒保釋

相關新聞：犯錯無懲罰 高層包庇前線

首被告代表大律師指，被告遭拘捕後已無反抗，仍遭警員揮棍毆打及噴射胡椒噴霧。署理主任裁判官高偉雄應控方要求將案件押後至2月12日，兩被告獲准保釋，但須守宵禁令及禁足新城市廣場。

另外，同晚警方亦於旺角朗豪坊外施放催淚彈驅散人群，其間截查一名17歲唐姓知專設計學院男生，在其背囊中搜出一把摺刀及兩個鐵鎚。男生被控在公眾地方管有攻擊性武器罪，他申請保釋被拒，須還柙至2月20日再訊。

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

蒙起雙眼=不看清事實真相
手執天秤=衡量控辯雙方的社會地位和份量
手持寶劍=誰人不服就給誰一劍

香港法治

劫獄啦好唔好

打劫都有得保釋喎 香港法治

法治已死